失業第三十七天

坐係屋企唔開冷氣吹風扇都出晒汗

好掛住公司有冷氣有凍水飲

x2